鏝城都係不外如是

唔明典解英超咁多隊都打5贏